(G)I-DLE “很高興能夠作為國民的一員進行投票”

醒起全隊得三個係韓國人
護琦手會唔會好羨慕

TWICE周子瑜放棄台灣選舉投票機會

周子瑜媽媽黃燕玲接受電訪時透露，這次女兒回家主要就是要跟家人團聚，且所有行程在幾個月以前也都已經安排妥當，預計10號出國，所以儘管是首投族，也確定不會在11號去投票，最後也感謝各位粉絲與媒體的關心。不少人笑稱，原以為可以在投票所巧遇周子瑜，聞聞她的髮香，看來只能等下次了。

雨琦睇到新聞之後發現自己中國人冇得投票

發現左原來世界上有投票哩樣野

仲話咩團魂
宜家咁大聲宣揚自由民主既西方播毒思想姐係公然傷害團內雨旗弟弟既感情 枉弟弟仲對佢地咁好
滿團韓獨狗台獨狗

吊那星咁撚靚

我女友

薇娟我女友

躝啦傻9

想知果時舒舒同子魚投左邊個

我老婆美延真係靚到 好在佢日日訓我身邊姐

點解現實識到咁多架妹重要上黎娛樂台FF

因為依家冇野做

咁得閒去炒車OK?

炒你落地獄好唔好？

WA好撚串

過主啦